【Signal死機】Signal下載量激增伺服器負載過大致死機 WhatsApp趁機暫緩政策更新至五月

WhatsApp早前要求用戶在2月8日前，接受全新的私隱條款，否則帳戶將會被停用，引來大批用戶不滿。而WhatsApp的舉動更引發「移民潮」，香港用戶紛紛轉會使用Signal。在Signal的下載量暴增4200%的情況下，Signal在香港時間昨（15日）11時起出現技術故障，用戶未能發送訊息。而同時，WhatsApp趁機宣布，將暫緩政策更新至五月。

據Downdetector網站服務狀態顯示，在香港時間周五晚上11時開始，不少Signal用戶報告使用該程式時，出現未能發送訊息的情況。而在故障期間，Signal版面的上方也出示通知，解釋程式正出現技術故障，並稱正盡力的盡快地恢復服務。

Signal在官方Twitter上表示，由於本週每日下載量都以創紀錄的速度不斷增加，Signal目前已不斷增加新服務器和增加容量，但今天卻超出了預期，數以百萬計的新用戶正在發送訊息。私隱是Siganl的重中之重，因此在增加伺服器容量同時也會先確保用戶私隱。服務正逐步慢慢恢復，感謝各位用戶的耐心配合。

Signal資料大全
MEWE Group: Signal Sticker貼圖總滙 / Signal 香港人群組Group
FACEBOOK Group: Signal Sticker貼圖總滙 / Signal 香港人群組Group
Signal Group : Signal貼圖Sticker分享(D)
Signal Group : Signal群組分享總谷(C)

黃色Signal Group:
突發新聞報料區
香港人移民資訊總谷
香港人連儂牆
香港人黃色經濟圈
英國香港人

地區Signal Group
離島人等船吹水區
馬鞍山美食沙漠公海
深水埗人吹水區
屯元天搭車吹水谷
北區人吹水谷
我係沙田柚
灣仔人灣仔事
東區人傾下計
(中西區)西柚吹水台
西貢人吹下水
將軍澳人傾計區
觀塘人塞緊車吹水台
荃葵青公海
大埔谷翻生
油尖旺吹水台
南區人吹水區

興趣Signal Group:
香港6uo無聊群組
十八區美食地圖
香港行山討論區
馬鞍山美食沙漠公海
九十後吃喝玩樂谷
零零後交友吹水谷
八九十後吃喝玩樂谷
Dating App心德分享吹水區
星座塔羅興趣群組
新手爸媽交流區
喜愛毛孩交流谷
市集/手作/工作坊分享

MeWe Group
香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

推